鄭立語錄：意志與紀律不要有任何動搖

如果真的想幫人, 首先第一件事是你的意志與紀律不要有任何動搖, 特別是不要被別人的風言風語動搖. 敵人必然會嘲笑你, 令你懷疑自己, 抹黑你, 那是必然的, 你應該預備以及習慣.

清楚自己在做甚麼事, 幫甚麼人, 清楚別人需要你做甚麼事, 需要甚麼幫忙. 哪怕只是為口渴的人捧上一杯水, 也是打贏戰爭的必要部份.

做共產黨間諜真係唔係人人得